政府係醒既就”大濫裁”警隊黎息民憤。

明顯地警隊既濫捕+濫暴
係完全制止唔到攬炒派既步伐
只係令越來越多人加入

情況亦早就到左 就算"成立獨查會"
都唔會有人信既地步 更加無人願意等你查幾年

反正警隊都只係一堆用完 隨時可棄既爛頭卒

如果我係政府 就隨手拿一大堆 定罪入獄
反正你無警員編號嘛 更方便”濫裁”

咁樣警隊會無晒士氣?
老共心中 香港利益緊要
定你班卒既士氣緊要？

到時肯定軍事政變

遲早既事

處分中高層，承諾及推廣低層教育，由市民監察 = Done

簡單啦
分化班黑警
淨係炒晒成個元朗警區同防暴速龍

其他一定唔敢出聲
由佢地鬼打鬼

你自己都説出重點啦

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

但佢制裁完黑警,之後再有大型示威，就冇人幫政府震壓示威。。。

解手軍/舞警已介入黑警，可能接管咗警隊，777唔夠權力亦唔夠膽郁黑警

中共點玩警狗都得
反正到最後個步一定係公安接管
警狗到依一刻仲係狗咁忠心
完全唔知人地點解叫佢地做condom仔

洗乜震壓...冇黑差既示威係好和平

出解放軍鎮壓班popo
肯定仲有好多市民支持tim
驚條撚

士乜撚野氣 班狗從來都無士氣架啦
做野hea鳩又唔係第一日

有糧出班狗就繼續汪汪汪啦唔通佢會同你辭職咩

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推元朗 個班 出黎處分

係就正

清算元朗果班，再清埋太子站，然後捉幾件R斷手、射頭果d, 搞撚掂

咁我諗正確解決方法唔係去震壓既

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

屌你明唔明割唔到

處分一定係前線，呢班人惡唔出。
高層果班有幾個會收皮去其他公營機構做/調職當冇事